[10月經典神作回歸] 寒蟬鳴泣之時 業 之唔係remake (7)

鹿骨市雛見澤村是一個人口未滿2000人的小村莊。此村過去曾因一水壩工程遭逢滅頂危機，幸而村民團結一致，阻止該工程的進行。水壩工程無限期凍結後的第5年（昭和58年），前原圭一隨着家人移居此村。圭一開朗的性格使他輕易和新學校的朋友們打成一片，然而他們和平的日子，卻在名為「綿流し祭」的祭典當天後開始產生變化。過去四年來「綿流し祭」當天都會發生一個人死亡、另一個人失蹤的事件。這也是雛見澤村裏的秘密所在。

ーSTAFFー
原 作 竜騎士07/07th Expansion
監 督 川口敬一郎
シリーズ構成 ハヤシナオキ
キャラクターデザイン 渡辺明夫
アニメーション制作 パッショーネ
製 作 ひぐらしのなく頃に製作委員会

ーCASTー
前原圭一：保志総一朗
竜宮レナ：中原麻衣
園崎魅音・詩音：ゆきのさつき
北条沙都子：かないみか
古手梨花：田村ゆかり
大石蔵人：茶風林
富竹ジロウ：大川 透
鷹野三四：伊藤美紀
入江京介：関 俊彦
羽入：堀江由衣

OP

ED

香港正版：
逢星期4晚 12點更新

官方網站：

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q：又話remake嘅？
A：其實官方從來都冇話過remake，只係話會有寒蟬New Project
只不過pv+埋第一集，大家都assume咗佢一定係remake
最後全世界好成功比佢撚狗，第2集即刻連title都改埋，可以話係新作/續篇嚟

Q：咁既然係新作，我係咪要去睇咗原版先？
A：雖然原作者話新人入坑可以照睇新版，唔洗睇原版都得
不過基本上全部巴打都認為去咗睇原版先會好啲，因為新版第2集一開波已經會劇透咗成套嘢一個最重要嘅點，會完全冇哂睇原版嗰種震憾
所以快啲去咗睇原版先，睇完再返嚟一齊睇新版

Q：我未睇過原版，但已經睇咗新版第2集...係咪已經收皮...？
A：唔洗驚，其實你未睇過原版嘅話，多數都係覺得唔知佢一開波嗰幕係做緊乜鳩，應該未必知佢透咗你啲咩
總之依家即刻stop，去咗睇哂原版先再返嚟睇新版就得

Q：我好忙，冇咁多時間補翻原版，直接睇新版應該ok？
A：冇時間嘅話會寧願你唔好睇住，等嗰排真係得閒再去睇原版，都唔好直接睇新版
套嘢唔會走咗去，幾時都有得睇，新鮮同神秘感緊要好多

Q：google見原版有好多季喎，點樣開始睇好？
A：正篇故事係得兩季
寒蟬鳴泣之時
寒蟬鳴泣之時 解
睇完依兩季就可以，加埋有50集，好快睇完
禮 煌 擴 係OVA嚟，同主線基本上冇乜太大關連
得閒嗰時先再睇都得

Q：見你地係咁講咩海貓海貓，又係咩嚟？
A：原作者嘅另一套作品，海貓鳴泣之時

你可以當係寒蟬嘅續作，但故事基本上係冇乜太大關係，可以當獨立作品咁睇，只係內容有時會見到寒蟬嘅彩蛋，同埋某幾個角色都同寒蟬嘅角色有啲關係咁解
至於點解會係咁講海貓，因為新版op入面有幾個位係海貓彩蛋嚟（其實直頭已經有一個海貓角色喺個op度出現咗...），就令好多人都估可能新版寒蟬嘅故事會同海貓有關連，所以大家都好撚興奮
不過暫時都係大家估估吓討論吓，官方冇正式公佈過任何嘢，只能夠期待吓新作會點發展落去

Q：嘩咁我係咪要睇埋海貓先可以開始睇依套寒蟬新作？
A：唔洗，睇完原版寒蟬兩季就得
當然，如果你有時間嘅一定建議你睇埋，因為本身海貓都係一個唔會差得過寒蟬嘅神作嚟，甚至有唔少巴打覺得海貓仲好過寒蟬添！絕對值得睇
但建議你嗰排真係好得閒先好開嚟睇，因為海貓好長，角色同資訊量都好多，唔建議好rush咁睇，等陣消化唔哂仲衰
仲有一個重點，記住海貓唔好睇動畫，垃圾嚟
記住一定要睇漫畫

再諗到咩問題，下個post再加

第3集

注意！新版係新故事/續篇嚟，第2集已經會劇透咗原版！
未睇過嘅巴打快啲去睇咗原版先好返嚟再睇新版！
有咩關於新版原版嘅問題想問嘅可以睇吓第一頁Q&A先，應該都會解答哂，真係唔明先再問

Btw有人係未睇過原版
想劇透討論嘅唔該4重加密！(包括海貓同其他龍7嘅作品)
記住係要4重！
1 2 3重都冇用！

咁樣

亦都有人係睇咗寒蟬但未睇海貓
所以如果想開始劇透討論海貓嘅話麻煩係一開頭講明先

海貓

咁樣

多謝合作

LM

入到嚟嘅巴打推post之餘都不妨比個正評
吸引多啲未睇過嘅人入嚟睇

Ahahahahahahahahahahahaha

推

大家一齊做魅音打手喇喂!

此圖說明魅音先係主角

第三集就7個post cls

今次有check一次
Q&A應該冇錯字

有新人睇+討論原版劇情+海貓討論+新版每新一集都有細節位唔同

大把嘢討論

你估吓最後會有幾多毎post

愈多愈好

都係C音笑得最好聽
1:22其他人做唔到嗰個LEVER

不如話民話推到幾多個po
第2集cls

又有新post
都係嗰句 新入坑記得睇埋海貓

我又跳下舞先

詩音正d

84884398

死咗圖

有無死
我琴日又係咁,電腦睇無野,電話睇唔到
係P網 no.嚟

睇到了

整理咗吓啲疑點

可能禮奈真係向住正確方向努力
要相信朋友

34先係主角

隻腳可以玩成晚

屌佢條裙下面係咪冇著
咁撚淫

日日同醫生

唔係同影相上咗床咩
定3p

loli34>黑絲34

係既

無錯 點解可以咁淫
最衰佢係boss

又要召喚用波夾笛張gif

由細玩到大

畀機會你講多次

留名一個大come back, 原來禮奈無黐線,
之後大家又成功畀龍騎撚狗

加埋把聲同個眼神真係好撚淫

有幾個好細微但極重要嘅位唔同，足以改變成個故事

ara~ ara~

pixiv
84527938

利申鳩噏

醫生玩開幼女 唔食姐姐架

推post推得快到呢。。。
成個post 6 都未睇過

再唔睇等陣又post8架啦

做咩無左第二話架
屌佢老母

仲有呀

訓醒就新post

無野啦 原來佢寫錯左第一集

不過主要都喺果幾個推
留個名

有魅音, 就有愛推post

未睇過原版直接睇呢個會唔會睇唔明

寒蟬第一話>寒蟬業第一話>寒蟬業第二話

你睇咗第一版樓主個Q&A先啦

睇pin睇q&a

我推

嗰位巴打畀ani-one撚多次

都係魅音黨最清醒

就嚟又要揾新圖

SORRY,太心急冇睇到原來下邊有QA

真, 魅音為世人引路, 把火傳到人間, 使人們得以光明, 走遍大地

仲未慣新版魅音

出figure未呀

下次樓主個post會叫
[10月經典神作回歸] 寒蟬鳴泣之時 業 之新人請睇Q&A (8)

ova個高清版魅音真係最撚正

有都唔會喺香港買到

唔緊要依家睇就得
之後就開始去睇原版

想食

有無針

食沙都魚

我上面menu 嗰幅圖就係依間

梨花激辛カレー, 仲要加多句にば

魅音派

啱啱喺ig見到

魅音

屌比上面幅圖嚇一嚇

魅音咁正, 點會嚇親你

再上面嗰幅

笑撚左

次次聽魅音都話佢婆婆整既牡丹餅都有啲疑惑
果個鬼婆竟然會整哩啲野

肉醬意
嘘だ t-shirt想要

日本twitter有條友考察都係估緊圭一唔會發病論or禮奈loop論。幾有趣，可以睇下, 咁既話，照咁推返每個改左既位，圭一發病既導火線真係減少左。

呢個論既第一點係講圭一唔知悟史存在。所以唔會產生自己都會同佢一樣被鬼隱既諗法。

第二點係講原作大石鳩up富竹被殺可能係因為外鄉人成日黎阻住哂當地人，跟住k1都聯想到自己係外鄉人，會同樣地被殺。但新作大石冇咁講，死亡變失蹤。

第三點係原作大石同k1話每年既死者都同部活既人有關，再嚇埋k1今年富竹既死都係，因為係綿流祭同大家玩過。但新作k1問點解佢班fd會暪住以往既事件，大石冇咁多咀推論佢班frd有古怪，只係講因為佢地唔想嚇親你。

夠鐘訓，起身再睇下d日本仔有咩考察先。

屌我嚇到打了個冷震

等事後通敗

日本網友好似幾有道理

鳩衝先

最有力既一點係因為有鬼隱既記憶，所以唔會重犯？

上面太長唔quote

飲沙都魚啲汁

Twitter見到有人畫
畫得幾靚

點解無魅音單人相㗎

唔見有

又有人發作 慘

訓醒 又一個post 有冇咁快

依家先起身？

啱啱睇咗依條片
How Long is Umineko?
好癲

狂loop

我都有睇呢條片, 佢講完我先知海貓咁撚長

係公司訓醒

治療

啱先睇完第三集，好正

本身有睇過原作，但已經忘記咗好多，淨係記得少少解篇既結局

依家可以當新作咁睇

Btw ed有完整版未？

ni ni

建議巴打要去翻睇原版先
因為本身依套都係新作嚟唔係remake嚟，係續篇
同原版唔同架

去翻睇哂原版先再返嚟睇新版啦

最好笑呀哥入黎見到呀妹俾人打到落地都唔入去睇佢
企係出面食花生

係因為大石有鬼隱嘅記憶?

寒蟬

我覺得差3隻字

呢首真係我最中意嗰首嚟

成日覺得聲優要扮住把聲黎唱歌好鬼辛苦

咩字

係
希望今次唔會要沙都子都就60歲仲要扮loli唱歌咁慘

沙都子60歲
已經將個角色當左係個聲優

入到黎第一件事推下呢層

巴打識嘢

今晚繼續睇埋目明篇

隻驚畫到K1咁型得唔得㗎

STAR WARS

我以前因為you先識寒蟬
但睇完動畫都冇出現過

you真係寒蟬最大騙局嚟

如果動畫跟返game咁放you喺目明ending就好
首歌真係好正

海貓劇透

game有時間一定要玩哂佢

海貓同寒蟬都係有分表主角同裏主角

唔係擴篇最後播左咩

有幾多人會真係去睇擴

其實想表達咩
定純粹想比大家睇下禮奈亂鳩劈人既畫面

佢原本都係想畀啲無睇過嘅人睇啫, 但有頭無尾重要吹咁大

你咁講係咪啫係唔係睇擴

識貨

依幕做得幾好
個人覺得好過原版

睇吓無壞嘅, 但你要預咗係無尾嘅故仔嚟

海貓

十週年企畫：K1與禮奈無雙及路人朋友們逃出生天之擴OVA

魅音先係最正

你呢個四重未睇過海貓真係唔好開

海貓

詩音滿足所有願望

lm

魅音先正喎, 最為人着想, 重要有齊詩音啲好嘢,
寒蟬, 未睇哂唔好開

重有性格真係無得頂

硬係要講嘅可能係會比起詩音怕醜少少

詩音明顯老江湖嚟
都係魅音夠純

詩音可以扮純

真純同扮完全兩個世界啦

你地都分唔到嫁啦

觀察唔到既偷食=冇偷食

依家我哋上帝視覺

唔可以出cheat

總結 詩音世一

[member][ķ7/member]

假, 我哋魅音派理性分析, 魅音先係世界第一

有人上面柒咗加密, 未睇哂海貓唔好碌上去

唔好再reply佢柒咗嗰個message喇

Sor9

魅音派理性分析下我講得對唔對先

咪啪～^_^
好可愛好想帶回家做寵物

黑化vs冇黑化
一個point都夠打

唔對
詩音除咗大波, 重有咩特點
魅音大皮之餘, 重為人着想, 心地善良,
份人重要好聰明重唔會玩啲宮心計
唯一女神

最尾個gif

我想帶走啊嗚~~~

我唔知
我睇唔到

係咪3個英文字母

人地心入面已經有個金毛仔喇 放過佢啦

很可愛

魅音世一

好想攻陷佢

魅音名花有主了

盲撐

睇緊第一季已經覺得點解可以笑得咁好聽
好想以後都令佢歡笑

非

就係e個可愛既笑容令我愛上詩音

切開係黑色的

咪切

黑鮑

很粉嫩
咪call fbi

詩音啲fans真係好癲

cls 小心咪啪望撚住你

成隻名偵探兔美咁

K1 vs 戰人 少少少少劇透

我會隊冧k1

咪啪^_^

但戰人係戇鳩仔嚟

我係圭一都一定揀魅音

魅音好撚有錢

加上食到魅音，可以食埋詩音

食屎啦, 傷魅音嘅心

禮奈黨表示你地都痴媽筋

所以我真係幾鐘意k1呢個主角
表面好on9
其實好撚醒
又講得出做得到

兩隻你就想呀

為咗魅音安全你都係切J啦

正解

比夠四隻啦，唔切j
唔得啦，真係好痛架
もう いやだ

唔切J就畀禮奈拎走條J啦

不如借你隻手黎

戰人其實好MK
有錢仔把口又花
d女實排隊比佢屌

所以咪禍從口出, 靜靜地嘅話咪無海貓個故事

開始補海貓坑
search完先知有over 50本漫畫

抵啦好搞唔搞揾呢啲嘢嚟搞

如果佢出哂中文想買哂佢, 你睇完當睇完成套火影差唔多

啲魔女都指住戰人嚟笑

睇完依條片你就知有幾長勁癲

海貓, 上面都係

睇完成套海貓VN要用80～120個鐘
睇哂所有Harry Potter電影+所有Marvel電影+所有星戰電影都未夠海貓用嘅時間耐

原作所有Harry Potter英文版小說加埋有1,084,170 字
海貓英文版VN加埋有 1,127,000 字

真係好癲

屌 龍7肯出中文版海貓未

係

其實我係悟史黨 應該冇人同我爭
好想俾佢保護

原來呢度除左沙都魚派 幻女派 仲有gay派

哇屌

有寒蟬劇透

貼返張禮奈版洗眼

用拉姆達個英文做TG名用左好耐
超帕fans

有冇咁長呀

有, 屌佢人間打字機嚟

曲線求tg friends
頂嗰陣睇漫畫都唔知嗡乜
don't know 帕what

就係咁長
所以先話真係嗰排好得閒先好開始睇

你追晒未

34黨行出嚟

呢度有 對腳同波幾好玩

超帕 你當係絕對勝利

我睇哂啦, 之前用咗一個月時間, 日日睇先睇得哂
btw淨係咗漫畫

loli34咪仲正

你話同火影差唔多？
我記得火影睇到忍界大戰就冇睇，但都睇咗好耐

除左梨花之外 麻麻地loli

橫掂個個都痴撚線咁點解唔揀最正嗰個

最正咪魅音

詩音會扮魅音

loli嚟講
羽入>34>梨花>>>>>>>>>>>>沙都魚

我鳩嗡吓啫. 但佢個長度我諗都有大約50卷漫畫

動畫冇講
原作先有

今次新作都寫到電話簿咁厚

FBI嚟講
都幾鐘意你

證明魅音好人 肯俾個細妹扮

但魅音就係魅音

搵日試下水溫先

你指ciconia?

但係海貓係值得咁大篇幅
唔講原作
淨係漫畫畫風仲有d分鏡好高質
利申：用左好似三日定四日睇曬
有兩日仲要係睇通宵然後翻工

漫畫最有氣勢個三個畫面：

C音會扮魅音SM你

今次又係咩咩嗚泣之時

絕對值得睇
利申 仲睇緊

我魅音的

呢個就真係點解會最鍾意係佢
性格同設定都係最撚爽

白鸛 Ciconia when they cry

白鸛鳴泣之時 キコニアのなく頃に

樓豬而家睇到邊

beatrice都好正

仲係EP1
依排唔係太得閒睇

唔係呀，之前有巴打 post 嗰個寒蟬新作訪問，龍騎士自己講

寒蟬>海貓>白鵲？

慢慢睇啦呢個進度應該3個月都未睇得哂

係呀, 白鸛2019出

希望唔好講唔哂之後加速個劇情

個作者咁癲嘅套套都高評價

fbi

睇曬覺得 拉姆達 緣壽 Maria 太深刻

Maria正宗大煩膠

睇埋白鸛點先啦, 不過我對龍騎有信心

白鸛 好似未出完

假如齋睇魔女設定
Maria點解可以變成魔女個解釋係最強最合理

有業漫畫

今集usoda+打電話已經6.22

maria咪可以做到lor
完全係痴鳩線經歷
強大既精神力 個心臟大到傻
唔準話佢煩膠 好女仔黎
假如gundam Z係佢渣zeta就唔會好似加美尤咁痴左線

禮？

睇到海貓 EP7

這樣是不對的 還要多找幾幅.JPG

畫風咁似動畫

可能有少少劇透cg

好想快d睇第4集鬼騙個尾會點埋
等得好苦

其實有D唔明

下集應該到...
應該要再下集先到

我諗起馬要第5集先完掛

漫畫反而睇落重ok
但明明差唔多

我指畫風

業漫畫畫風同動畫好似

係咪姐係動畫之後都會畫到依種樣
如果係嘅話好期待

睇漫畫好似重有feel啲, 啲畫正好多

今晚煲埋先

動畫之後畫到依個樣嘅話我唔會對新版再有咩意見

有得扮懵食埋詩音

沙都子係把聲唔得

如果係咁啲錢應該燒到黐線

下集已經可以門啦

姐妹丼

一陣到佢物理食埋你

姐係可能
同一集雙重衝擊
原版依兩個係分開兩集

今集劇情暫時同舊版一樣？

梨花越睇越順
k1成個毒撚版基拉咁

啱啱睇晒，好正
唔單止畫風，啲分鏡都幾有feel

其實我懷疑緊

ni ni....

細節都唔同咗好多

條頸好痕

好多年前睇過（可能10年都有），唔記得曬啲劇情由頭再睇過先……

原版型好多 而家真係成個中學雞咁

pv有k1驚嘅畫面唔知係門定飯盒嘅時候

唔好提基拉 愈講愈似

nininininiAUAUAUAUAUAU

舊版都毒毒地

聽到佢把大小姐笑聲就煩
正篇唔係咁慘既話應該好似梨花咁打柒佢

nini就算了吧

飯盒嗰幕嘅對話應該會唔同

望落好似
但有幾個好細微但極重要嘅位唔同咗
足以改變成個故事

翻睇哂原版再返嚟睇新版
新版唔係remake嚟

係門嗰度
同埋pv都有寫信

越睇越治療

癒

肥絲換咗ac?

好耐冇見佢出現

佢po完自己條撚出嚟之後畀人bam咗吖嘛

沙都魚係好女仔 想比佢瘋狂叫NINI

係咩, 你睇吓佢點望你

唔知有冇old news到

依度都好重要

我估5集完鬼騙篇始終要講嘅話塞落同一集有啲急而家skip咗某啲資訊進度先去到舊版第二集尾，就算跟舊版節奏都要多兩集何況而家仲未知個啲資訊係專登同鬼隱篇作出差異所以唔講定係純粹調下次序以後會講，5集應該啱啱好

所以
隻抽吧

但係今次第一集魅音都試過認真mode講野我唸都有少少懷疑魅音?

d 對話有 d 唔同
tv 版嗰時無留意

真心畫得靚，要追埋漫畫

識睇日文先得㗎

但今次佢冇信御社神作祟
再加上大石冇同佢講你好危險 反而話魅唔同佢講係怕佢驚
所以k1唔會懷疑園崎本家
唔通下集又信返咁吊詭

我覺得唔好用太多鬼隱篇嘅角度諗會好啲
鬼隱有唔等於鬼騙有

腸完海貓個腦好似壞壤地要抖下先

Ni Ni

金短髮女真的很正

今集點解好似同舊作冇乜分別

沙都魚

屌你仆街到

屌好撚正, 笑撚咗出聲

第二集開頭

真係好撚地獄
我哋要保護沙都魚

又要講多次

望落好似一樣
但有幾個好細微位但極重要嘅位唔同咗
足以改變成個故事

上個post同依家依個post，仲有好多日本仔同鬼佬都已經喺度狂討論

冇中文版？

Join 我願意做佢既nini

NI NI

梨花內心應該好憎佢

好靚

咁多位地獄見

套漫畫個畫風同新版動畫好似
可能新版動畫之後都會畫到依個樣

N5程度都照食漫畫呢兩話都係動畫做咗，未至於唔明
漫畫加咗少少細節，レナ變得更加可疑

以前我都好想打佢
但係睇完漫畫同原作真係勁想保護佢

新版已經一嘢打鳩佢

食我既住我既 又放裝陷阱鳩我

啲女人真係好撚古惑, 明面上就扮哂friend,
暗地裏就陰啲陰啲打對方鑊甘

依家漫畫快好多？

慢過動畫一幕
漫畫做到usoda

我都想有N5程度

漫畫好似係雙週更，所以唔會追到動畫進度
可以睇動畫之後再返嚟補漫畫

背咗五十音，學啲簡單文法都已經得。巴打不妨花啲時間學吓，方便好多
雖然都係食唔到生肉，但簡單嘅資訊都睇到，重有睇動畫練返嚟嘅少少聽力

啱啱先學完平仮名嘅50音
但要load好耐先知隻字係邊隻打邊隻

1日20頁
2日1 post

咁都好啲

沙都魚話要罰下你哋先

之前都有聽啲youtuber講學咗五十音先
但學學下就冇咗回事

之後真係要上堂先搞得掂

多得你哋啲變態佬唔少啦

第二個世界嘅34

佢哋傾要執沙都魚幾多劑嘅討論佔咗成個post 50%

我尋日先學, 今日已經算搞掂平仮名50音
嚟啦, 為咗同魅音溝通, 快啲一齊學啦

加油，重有片假名
之後睇多啲就會睇得快咗，所以最緊要融入生活，我twitter follow咗好多日文嘢，每日睇，不過生字都係唔識

好啦溝通完我就溝埋佢啦

漫晝依幕好有feel，亦都講咗啲動畫冇講嘅嘢
嘗試翻譯咗啲

鬥快學囉

之前睇過話好多字都係漢字演變

慢慢長路, 見到要背生字就想死

我覺得

原來外國已經有初步英文翻譯mod嘅海貓咲

睇完業漫畫，可以更肯定

我詩音係好女仔

剝完再離婚

切完j比個機會你繼續同魅音一齊

好似話唔會出

佢好沙都魚咩其實

我記得當時每一個EP都睇左十幾個鐘

我知 我得閒推下詩音先

咁樣劈落去之後都唔問佢做咩想劈自己

溫故知新（おんこちしん）

鍾意魅音多D
但係目明真係睇得最深印象
同埋園崎家入面D關係其實都幾好

宵越篇劇透

新發現
第3集噓だ果度禮奈啲かな冇講兩次

沙包子

負責畀人打

睇完原版再返黎睇 今篇唔知點解覺得呢季可能真係REMAKE
雖然話第二集就講左咪啪身份咁 但係都唔多影響劇情咁
反而令新觀眾對下一篇接受度會高左 起馬知仲會有多幾次日常咁
要我講可能呢套係出題解題一齊做哂咁 縮短劇情盡量滿足新舊粉
不過今集氣氛唔係幾到位咁 由期知比禮奈偷聽個到 做到好似舊式電影咁

希望瞓教夢到咪啪服奉我

咪啪你

唔係remake
第3集有幾個好重要嘅位唔同咗，足以改變成個故事

FBI係你床等你起身

其實c音咪拍老母都幾正

哩個po啲人都好唔正常

係服奉 ...服奉

真
係都要搞啲小妹妹

咪啪咁可愛唔會咁對我

我好認同 一車車

原來兩隻CD封面係咁嚟㗎 我是咪old news咗

瞓醒拿?瞓醒就同我返一返差館先

我想cut一半

我 我未瞓喎 我無辜架

係唔係無辜就返到差館慢慢講

入面著短褲

赤阪黎搵你

屌 點解蕾娜有著褲架

咁用你果條黎找住數先

應該唔駛加密
反正都出咗場

睇漫畫唔識用腦
等海貓remake算

why not both
姊妹丼

有生之年系列

行動方便
方便去追斬人

可能真係remake呢
用唔到腦睇不如唔好睇

我幫你屌埋啊

好合理
不過真係好失望

依家34同老師都冇左舊版OVA大姐姐個種感覺
大石好似仲肥左
我架車有冷氣

大石個肚腩好似就嚟跌出嚟咁

今集K1問蕾娜有冇呃佢同夜晚傾電話個兩幕
冇左舊版啲張力,緊張感
一黎作為觀眾都知原本咩事
二黎對比舊版,舊版啲鏡頭同特效有啲老土,但真係加強個戲劇效果
例如蕾娜大叫呃人個到,舊版有啲雀仔俾佢嚇到飛走
今次冇左,感覺上差啲
同埋

開始有少少懷疑佢新故事,但又用返第一季恐佈風究竟適唔適合?
舊版第二季一開頭個章同第一季套路都似
但都識得轉熱血風,個效果好好

終於睇得明啲50音
點解可以記住啲單字

有褲都算, 點解唔係淨著底褲

終於睇完海貓

百幾歲了

レナ

海貓大劇透, 上面都係

又明多咗d

海貓真係好撚正

如果駁去寒蟬 真係不得了

想快d 下星期

連都唔會咁快連啦

無人嘅

比FBI拉晒

似係

係轉學了

句usoda會上癮

去晒咪啪沙都魚

唔可以

海貓真係好慘

想食湯麵魚

呢張gif都唔知要出現幾多次

很忙

watching you

FBI WARNING

Usoda 咁柒

把聲爆唔到上去啦

不如送隻畀我

咪啪

上網睇過好似出年1月隻ps4海貓只會出日文？

正路應該都係得日文
最多有埋英文

一齊由五十音學起

想執埋佢地兩個

Steam都有英
點解唔出埋英上console
同咪係咪冇新野？畫風照舊？
我見steam其實200幾玩哂好撚抵

依個畫風
包哂EP1～EP8加新嘢

Steam果隻唔係哩個畫風？

Steam應該都係依個畫風但唔係 咲
咲係新嘢

Steam:
Ps3/PsP (Alchemist版):
龍七:

咲咪係黎緊1月出果隻
劇本上一唔一樣？
我見佢都係包1-8篇同隻格鬥game

Steam好似最好j

包埋EP1～8+新嘢

有咩新野

咲 有新魔女，東山配

但真係唔出英文？
可能我玩左steam版再睇
見佢咲好似賣8800
成6舊

咲暫時得英化mod

睇哂原版了

要買了n5日文都頂住先

我n4
都唔撚夠膽頂
巴打勇者

點解都未出會有mod

當年為咗玩psp可塑性記憶 唔識日文 都係一邊翻譯一邊玩 再慢慢學返

有pc ver不過未放steam

佢移植上ns/ps4反而冇得mod

「C3AFA TOKYO 2020 ON-LINE」公式チャンネルにて、10月17日（土）に「ひぐらしのなく頃に業」特別番組を14:10〜配信
出演： #保志総一朗 、 #中原麻衣

過多幾分鐘會到寒蟬嗰part

又聽外星文

背緊平仮名, 想跳樓

到寒蟬啦

中原麻衣老咗好多

生埋日就40啦

喺度傾返原版

background 冇圭一

禮又係冇

仲好正喎

有冇人覺得中原麻衣啲笑聲好恐怖

好慘套套封面都冇k1

終於開始講 業

本身都笑得恐怖
唔洗扮

新OP ED 好燃

識貨 魅音係清泉

一陣講個內容嚟聽下

ねね

暫時都係講吓隔咗咁多年再配寒蟬有咩感想

其實啲聲優對戲係面對面咁錄定分開

bd 限定版跟 figure

同一間房
通常3，4枝mic

中原麻衣把聲

完
今晚仲有另一個寒蟬直播

有啲真係夾唔到時間會分開錄

黑梨花

根本唔洗變聲已經係禮奈把聲
勁好聽

我都想問點解有兩個

一齊錄感覺個上限會高好多

啱啱依個係類似動漫節嗰啲嘢，寒蟬只係其中一part

今晚嗰個係純寒蟬，回顧吓1～3集

想買

土人 好想買齊佢地返屋企

有無恐怖樣？

可能睇完舊版免疫左
同咪啲畫風太可愛
禮奈個樣黑化都好可愛

土人？

有冇人覺得新版梨花靚過舊版

依樣的確係

應該係

舊版正好多喎

我掉返轉 覺得除左梨花，其他人都可愛左

我睇錯咗
舊版比新版靚先啱

梨花同啊嗚都係舊版可愛
レナ覺得新版正D

覺得舊版個髮型好似硬木板咁

方便拎落來直接執沙都魚一獲

但係舊板望落立體d

呢個post已經變成每日都要執沙都魚一劑

新版禮奈接近返正常人身型
手短腳短咁

有種令人想打佢既魔力

鍾意沙都子嘅+1

Ching sick ball

今晚

香港時間好似係6點

係呀

娶左佢之後日日都係上圖咁既樣架啦
有咩好笑

舊版可愛啲 新版好似成熟咗咁

又揾到隊友了
魅音

利申, 到而家都唔熟個玩法. 不過係個真相太吸引我睇落去, 同埋每個ep都有驚喜, 角色描寫又正, 正常嚟講應該唔會悶.
但你對佢哋啲對戰無咩興趣嘅話都真係好難睇落去
睇佢哋點駁對方都好正

我唔掂了

嘩屌你魅音屌打哂全部人

目測梨花個波大過沙包魚

Cls魅音個pose仲淫過詩音

魅音 10:0 詩音

明明舊版梨花平過ipad

好cls

梨花 2:0 沙包魚

2係因為有兩個波

梨花有波達成人類偉業

呢個pose好淫喎

咁咪正
平行世界嚟, 真正嘅魅音唔會咁

魅音純過蒸餾水喎

淨係GM要設計一個一定可以用現實詭計破解既棋盤
然後用魔法理論fake你
已經好精彩
頭幾個EP 你一步我一步 大家一齊搵漏洞
棋盤入面再其實慢慢帶緊每個角色既性格特色同黑歷史
一d真一d假
去到最後對答案
我自己睇果陣 8個EP都唔悶
EP6果陣 呢一part直接引爆我個腦
超絕劇透 慎入

決定一晚睇曬EP78

鳩估

魅音魅音魅音

下次加密埋啦
btw 海貓真係好正

劇透內容我加密左啦
冇加密果d唔涉及劇透

魅音推黑暗推po大法

YOUTUBE重播1~3話中

開始緊了
唔係重播，係回顧
唔只 中原麻衣 同 保志
龍7都喺度

屌一講到唔係完全remake龍7即刻喺度奸笑

原來係回顧

直播會分兩part
前半會喺youtube播，後半淨係可以喺niconico睇
要比錢先有得睇

個樣好似講緊：仲唔撚鳩到你班友

係幾正

呢兩個仲正

幾分幾秒

魅音: Am I a joke to you?

大約 -9 - -10分鐘但仲直播緊可能-11到

中原麻衣 話 雪野五月 配音嗰時成日喺度搵新版同原版唔同嘅地方

K1又唔相信同學

唔該哂
屌佢忍笑忍到咁

魅音bb

最中意撚鳩觀眾

個樣都幾博打 同沙包魚有得比

佢成個live都喺度忍笑

完了
之後要比錢先有得睇
頭先龍7話會喺後半講多啲新版會係點

等啲人放風算啦

開始識做生意

使唔使咁識玩

日本好多依啲live都係咁

直頭沙刀魚就係佢既自我投射黎

不過都聽唔明
所以算了

梨花真係好撚正

但係沙包魚鳩叫nini可愛好多

梨花有波肯定係L3幻覺

係孤仔見到有得訂禮奈Figure
下年5月出

龍7: 唔好打頭

沙都魚比人打到飛起可愛好多

隱性你地唔知姐

好似得圭一同魅音未打過佢

有34同老師 就完美

巴打你最識嘢

鳩作

佢知禮奈係窮閪黎所以讓個有錢仔比佢溝
好難明咩

想追返啲ova 禮就一定要睇 煌同擴係日常？
貓殺篇使唔使睇？

我係睇哂既

係欲擒先縱 再NTR

煌 係日常
擴就...其實可以唔睇

レナは知っている

重情義

啱啱po完梨花而家又話魅音中意你
搞事呀

情還情, 義還義

要晒

唔差在要埋佢啦

老是常出現

我明你意思

慳家得濟都唔係好
第日洗大左又會比佢屌
啲錢佢全部管哂
執人地啲垃圾返屋企用
幻想下佢用黑化果種口吻屌你亂洗錢

係喎 條數唔啱要交條鳩出黎

要射嘅時候 即刻講USODA

講大話會比佢噓だ大聲屌鳩

偷偷地買咗部ps5
之後Rena問你係咪有嘢隱瞞佢
你話冇呀...

「USODA！！！」

USODA！！！ 啱先扑野扑得咁撚熟手 出面肯定係包二奶 蕾娜我係知道架

見到禮奈條開叉裙，真係好想就地正法佢

我都想

有呢個先買

有依個我先買

原來中原麻衣高過保志

哩個得意啲

Wiki寫兩個都162
中原麻衣著左高踭

講埋比你知你係邊一間鋪買
部機幾多容量

レナは知っているよ

咩黎有冇more

喺到search hashtag search到張圖 咁啱見到 好撚現實

我明啊屌你我明啊

有無人解釋吓張圖講咩

Omochikaeri
想帶返屋企

有無人追咗個生放送大致係講啲咩唸住課30蚊睇但係唔識日文

想帶返屋企
你見到疊文件
你明啦

前半冇講咩特別嘢
要後半先會講但要比錢

話說胸口果條八字線係咩黎

咁識賺錢雖然我都唔預要比錢個part會講啲咩重要野都係等日本個邊開心share

保險佬禮奈

我好奇佢精神有問題都做到保險狗

啲人唔買就斬柒佢哋

淨係知一講到原來唔係remake，龍7就即刻忍唔到笑

痴撚線
會冇人肯買

處心積慮要對龍7劇本有信心

邊度既場景黎

個樣好明顯講緊：仲唔撚到你班友

漫畫

邊篇

鬼隱

成面成身血喎
鬼隱真咩

一陣揾畀你

啲血後加上去

你check吓上面啦
揾咗畀你了

女人黐線起上嚟唔係人咁品

其實佢特登要第3集之後做個特番...
可能第4集又會好唔同都唔出奇

完美犯罪！

玩唔玩埋寒蟬啲game好
見佢遊戲係有好多主角視點既心理描寫動畫冇

啱啱steam頭四篇減價完咗

都可以係成個設定唔同哂

真係有興趣又有時間嘅咪玩埋

好想快啲下集呀

每個禮拜都要不斷loop呢句

下一集鏡頭轉去上位世界嚇一嚇大家

即刻變海貓宣傳片

好似第二集咁
rika會講一句: 「不行啊!完全不行啊!!!」

睇晒舊版兩季

然後打柒羽入,
之同同羽入講, 點解你可以咁撚無用

恭喜你, 可以去睇remake同啲ova了
順個靚手睇埋海貓漫畫就perfect池

咁要開始重溫返舊版兩季了

羽入 呢個角色吹大左

梨花真係好腹黑

記住要留意魅音一舉一動, 好重要

羽入
職業: 花瓶

仲開口埋口都咪啪搞到我精神錯亂

重溫緊每一集有魅音嘅位
新版就星期先睇

哇頂岩岩睇NS版奉係得日文
好似話有成24篇
但去steam睇係得8篇買冇撚得再多

可以睇埋啲ova同睇新版啦
得閒可以睇埋海貓漫畫

你已成為lv. 5 魅音信徒

對住沙都魚成百年正常都會咁

突然諗

又幾似

呢個病冇得醫

一日都頂唔順

L5

揾佢做沙包咪ok囉

想攞白卡係咪去一轉雛見澤就得

日日笑鳩沙包魚又爆一個post

屌佢奉真係冇出英文
有錢唔撚7賺

唔怪得禮奈嬲到仆街
利申鳩嗡

禮奈緊係知你睇唔睇到佢人起勢打魅音個7頭

留意咗你好耐, 我使幾多次魅音圖
你就黑幾多次魅音
你是人民公敵

CLS

我係DD黎架

沙都魚要反擊

啱㗎啦捉啲盲反魅音嘅出嚟祭旗

似示弱多啲

走開啦

禮奈會幫我打鳩魅音

Me too圭一

我會打柒咗你先

魅音有錢大晒

好撚sad啊
原來有英文既寒蟬得正傳既8篇
唔通真係要逼鳩我學日文？

pish

mod嗰邊好似話MangaGamer(啫係英文版嘅官方)仲譯緊

係, 我已經學緊了

見到steam果個咩hou
但只係頭8篇既合集黎

我放棄
玩海貓英文先
真係冇時間學

我睇英文睇到頭痛
英文太廢, 佢用啲字重要勁少先會見到

禮奈照打7佢

咩勁少先會見到

我得閒睇睇先

I mean啲英文字你勁少先會見到
我玩嗰陣要開住幾個字典嚟玩
重要理解佢啲sentence structure
不過最主要都係我英文廢

因為魅係園崎當家
成日俾人針對
要好好保護佢

佢啲英文算易喎
冇用啲lexical richness 整到好有文彩咁
試過玩啲日系game買英文版點知條翻譯痴左線勁好文彩將啲簡單既常用詞都轉撚到唔識睇咁

所以我咪話我英文太廢,
有心無力

反而可能幫左你
學完日文去日本同女僕cafe啲女僕玩都得

圭一犯罪現場

睇visual novel學英文真係太戇鳩
索性去學日文算

其實英文真係冇乜撚用
冇邊啲國家既人識講英文

巴打好有恆心

你係咪打錯咗, 日文先無咩用咋?

對寒蟬海貓有愛就會去學㗎啦
鬼叫無中文

而家都有背下50音想學下日文去到睇到生肉漫畫既程度
不過本身學野真係唔太上心

我都重背緊
你有動力學會好好多嘅, 我諗

就到8

加油

淨係笑鳩沙都子都一個post

重係背緊50音
咁你加油
學完N4都係好撚皮毛
聽講N2先至明佢地日常講果啲野

多謝, 瞓先, 聽日再笑鳩沙包魚

慢慢嚟啦
又唔係趕住要識

我係真係諗住得閒一個長假自己學到N2算
試都唔7去考

羽入好撚正

N4係最基礎嘅嘢，一定要熟
你當係英文嘅 is am are嗰啲
N3 N2都係由N4唔啲嘢演變出嚟
N4唔熟嘅話後面嗰啲都好難學得到

唔考會知自己去到邊

英文冇用啦
特別當你識英文就明
屌出國個個都唔識英文得我識

其實好多人都係咁的
因為考試同應用兩樣黎

個試其實都係考聽同讀多 考完都未必識寫識講

Exact7ly
學鳩完去睇生肉去日本行一轉搵人傾計仲實際

就快又要開po了

推埋先